無須要快樂 反正你一早枯死

「如果有眼淚 只不過生.理.分.泌」
呢句真係唱到入心